
                      Película sobre el Krampus, el demonio de las navidades, es una especie de comedia de terror con unos seres muy bien hechos y momentos muy locos, pero la trama es floja y eso hace desnivelar la película y puntuarla baja a pesar de la calidad que tiene.
        
            